
                      Muy al estilo Tarantino,  mucha sangre, humor y situaciones disparatadas.   casi tres horas de pelicula muy amena, al nivel de kill bill o malditos bastardos.
        
            